嗌「香港人，報仇！」覺唔覺羞恥

真係報仇嗰班唔會嗌
淨係班行完就散嘅和理非日日嗌
唔好話報仇啦
反抗都不如呀
不如叫返加油算啦

加油
報仇

自推十連

推

覺，所以我都嗌唔出口

喺廁所嗌完打咗個冷震

香港人 番工！！！

和理非叫香港人 笠水 貼切啲
加油都不如

香港人，返工。會貼切d

我覺得羞恥但如果有機會一定會還

香港人羞恥

香港人，投票！

嗌反抗咪幾好

政府口號

香港人！做野

過左五個月港豬依然港豬

其實唔應該平時嗌，嗌慣左會冇feel

反而係當班黑警出現又full gear個陣嗌，
先有士氣唔會縮咁快

支持叫 加油、反抗 多過報仇

其實報仇好中二病 唔知點解

我都嗌唔出口
好憎齋講唔做得把口
講得出就要做得到係我原則

口號原意就係儲氣 鼓起勇氣

唔好打擊大家連口號都唔嗌做清高撚

咪就係
有時唔洗去道德審判同路人
例如啲小學雞 唔少人都係大學生/dse雞炒散
罷工根本無代價
你做既野又無撚用
就屌鳩啲唔罷工既人

黑警一出黎 和理非就雞飛狗走 仲同你嗌口號打氣咩

我都覺
如果反抗我會叫
報仇講唔出口

反抗係心態 報仇係動作 唔應該口講

好多人都係咁諗
結果都係做唔出

咁不如嗌 嗌咗至少集體累積勇氣
表達支持口號所講既行動

理性討論
我唔想大家講左當做左咋

審審下未去番幾年前咁囉
遊行俾人笑 行完聽日番工啦
之後就越黎越少人行

因為口號入面冇具體既報仇方法及對象

「光復香港 時代革命」
缺乏方法 目的 敵人

「驅逐共黨 光復香港」
方法 目的 敵人 清清楚楚

大家唔好再推呢個post
結果只會製造更多清高撚

真

大班人喺商場慷慨激昂叫報仇真係好諷刺

香港人，返工！

唔係話唔好嗌口號
只係想搵個更加貼切更加有效嘅
身邊好多人都唔好意思嗌啦

嗌到適當時候 勇氣已經儲夠
香港人自自然然就會忽然全體安靜
好似獅子老虎咁伺機潛行

到時就係行動既時機

無嗌過，嗌唔出
明明反抗都未完全做到

其實過去我一句都冇嗌過：

香港人加油？加乜油啫～我係要爭取五大訴求，唔係要自我打氣呀～

香港人反抗？反抗d乜？其實可唔可以具體少少？

香港人報仇？呢句最衰，嗌完報仇後唔夠1分鐘見到popo就即刻向後跑了。

其實冇覺悟真係唔好亂用報仇呢個字眼

自打嘴巴 自己睇下內文打乜
又冇好建議 又冇痛陳利害

一味屌柒和理非
和理非會行動報仇 就唔叫和理非叫勇武啦

分化味濃 拉

真心笑左

勇氣唔係幾句口號就有㗎
真係會行動事前一定有做準備

叫番反抗算啦
轉叫報復 愈叫愈縮

終於有人講

香港人 罷工

我係當初提呢句口號既樓主 事後我都覺得戇鳩

家下連口號都唔想嗌，免得養成嗌左就當支持左既心態

但係呢句唔可以次次用

香港人連反抗未得好 點去報仇？

嗌反抗都覺得醜啦

咁你好似冇乜口號叫到

其實之前完全唔想嗌加油，反抗開始先有嗌
我有諗過用「奮鬥」，但感覺好似spin咗落返工
「戰鬥」又好似未到時候

正負皮都投唔落 梳

好多人尤其係家長，當聽到d人叫報仇呢個口號都唔會太中意（就算係黃），始終呢d心態對小朋友嘅心理成長唔太好。

同埋好多溫和少少嘅人都唔中意

其實口號可以有好多個，唔一定叫報仇呢一個。

真心覺唔好意思嗌咁大聲

以目前狀況 叫香港人 唔走！比較貼切

應該要嗌：送頭！最貼切

你老母國際戰線和理非無幫手唔撚係報仇
說好的和勇不分呢

見過古惑仔都知
愈大聲愈唔會打
要打就唔會大聲

希望你下次可以改好少少
補返條link

新口號：香港人 報仇

聽落有啲on9

Ok喎，不過光復香港 驅逐共黨好似順口d

真 報唔到我寧願嗌反抗

叫香港人 唔走 點睇

因為講咗唔做囉
邊有報仇係咁。。。

叫返工最貼地

香港人死都要返工

唔做不如唔好嗌 講完比左假希望我

請善用棄底功能及不推文

香港人 投降

請善用起底功能及不推文

反抗好啲 報仇好on9咁

呢個話報仇 果頭有個女手足係車到比人打冇人幫手

我想講好耐，其實無啦啦轉嚟做乜？
唔知從幾時開始，我嗌「加油」啲人就靜哂望過嚟，搞到好似我嗌錯咗咁，其實嗌「加油」有乜嘢問題？香港人唔可以「加油」？有次仲有個手足「糾正」返我：「係『反抗』呀！」

再者，有個咁正又深入人心嘅「香港／加油」ambigram 設計，更加應該繼續重用嘛

利申：一次都無嗌過「反抗」或者「報仇」，覺得好哽耳

所以都冇點再嗌過口號
光復香港時代革命都叫勉強一直做緊

唔係想分化

和勇不分

有同感 真係得個嗌 好肉酸 d狗都笑鳩我地 嗌反抗都好d

屌！
遊行唔嗌口號可以做咩
勇武去遊行都會嗌口號
行動緊都唔會嗌口號
根本就係偽命題
又問埋d「點解圓形唔可以有角」既問題

嗌口號係讓和理非自我文宣 突破心理關口
安撫自己及身邊既人：
黎緊會升級 請做好心理準備

少數和理非嗌嗌下
就會發現嗌冇用 就會選擇升級轉職

要升自自然然就會升 唔升既你屌極都唔會升

行動非常好
亦唔好放棄嗌口號
拒絕做清高撚

由中大提出當然好

次序上驅逐共黨係who how
光復香港係目標
如此次序會更讓人清晰理解整個意念

但實際應用上 你既次序會更好
唔係因為順口
而係目前叫口號都係A君嗌首句
眾人嗌尾句
重點句子應該交比眾人嗌

啱啱先學識be water有幾咁重要

呢句大家有共鳴要keep住
「五大訴求，缺一不可」暫時係最好

試下 小啲批評 多啲建議 感謝樓豬

多謝手足
大家一齊brainstorm下

覺。完全被仇恨蒙蔽。

錯晒focus。
唔記得五大訴求喇

反抗都叫接受到#upse

轉左報仇就無嗌過
反抗本身應該做
都好多人未做到
何況報仇
以為係條街行下就報仇?

帶下啲手足一齊破下窗 等佢地突破到自己就得啦

勁柒囉 嗌住報仇
跟住隔離有人俾人 捉咗都冇人夠膽救佢
咁講唔敢做 柒撚到傻

講報仇嘅作用雖一令我接受左反抗都幾好啊

依家連登個個都叫返啲人入制度內抗爭

I agree with 加油 more positive
反抗 has a violence feel

報仇 inappropriate because we are distracted from our original 5 demands

諗返起18/11天橋下面有人帶 去poly
結果得天橋上面班花生友回返 救學生
嗰下真係覺得好撚諷刺

反抗呢

香港人，反抗！

所以「解散警隊，刻不容緩」都係白痴口號嚟，因為「刻不容緩」係萬能 key 嚟，嗌嚟無意思

贖罪留言

Hi撚錯負皮
和理非都係嗌加油鼓舞嘅
口嗌報仇但乜都做唔出嚟 感覺仲頹

香港人（想人哋幫手）報仇

叫香港人攬炒好d
香港人仲未識報仇
打狗都唔敢

應該要諗吓點報仇

認同！
但係好多淺黃會卻步

係心理壓力，你聽果時唔知幾會真係報，日聽夜聽提心吊膽，疑神疑鬼，你講加油，人地以為你幫佢加埋氣加酒

Yes

覺！所以真係嗌唔出
自己有幾垃圾自己知,唔想得把口

同意

唔想嗌報仇
唔想呢場運動基於復仇
個CORE應該要係為左自由

解散警隊係表態嚟還好
唔似得報仇咁俾人笑

香港人 不怕
香港人 勇敢
香港人 頑強

都係有人叫既
真勇武的確多數唔會叫，因為想留返啖氣行動好過

真係報仇的話

咁制度內外都要繼續試
無人知咩方法會成功

我都嗌唔岀口
同反抗一樣 講完又做唔岀
每次發夢都想大家安靜 乜都唔好嗌
Sorry for me being so strange.

唔係你嘅錯
我地都唔想長popo志氣滅自己威風
反而叫黑社會仲有用

係馬桶嗌完沖咗去

一早唔會嗌，得香港人咁弱智報仇喺用口講，我係狗都笑9 你地

咁你嗌咩

香港之前好鍾意打風放假
到依加我認為香港人進化到10波都一定要返工既心態

嗌完收工

香港人返工 不是口號
好似好D

唔好互相指責
錯左就一齊檢討改善

我都嗌唔出口唔知點解

唔好再轉啦，之前10點鳩叫轉9點，轉到大家無所適從冇人做

得罪講句 好撚柒

不嬲叫開
香港人，返工！

叫返反抗大家都適應到

嗌有閪用 有實際行動過咩

好多和理非已經轉晒職做後勤
但係出嚟打完卡就閃人嗰班free rider
佢哋真係叫乜鳩都嘥氣

好多可能係三毛嚟
btw和勇不割已經係事實
反而班free rider就由佢哋啦
起碼唔係敵人
佢哋又永遠唔會俾狗咬
咪由得佢哋繼續打卡囉

其實要分返開和理非同freerider
之前班三毛就將左膠啲仆街嘢入落和理非數
而家就將free rider計埋做和理非
所以真係唔好再俾班三毛帶到風向

真 聽到人嗌直情覺得好撚反感

屌
我仲以為啲學生做前線
比狗開槍射
拉到告暴動
坐完監仲要冇前途
我仲以為呢啲係代價添
原來冇左份長工先叫代價
Sorry sorry 怪錯你地唔罷工

香港人，投降

清高撚
永遠將啲野二元對立
逼人行你嗰套

無叫過

和里非表示嗌唔出口 但其他和里非嗌得好撚興奮

其實叫加油個親和力強好多，可以吸引更多人嗌同支持

反抗已經有d心虛，報仇真係嗌唔出

獻世派同狗官好多都有地址喎

同前幾日啲人係尖咀一路行一路叫入poly救學生一樣 唔夠2-3個鐘原路行返出黎

笑得咁開心 想知你當時在唔在場知唔知點解

唔在場又點會知呢

嗌實行雙普選啦

唔覺

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&因5 毛不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

係
但又驚變左嘉年華

或者三連叫，一次加油，一次反抗，一次報仇

有創意

因為真係好多人唔叫報仇

支持！
聽日記住投票

我自己都罷左一星期 下星期我都吾罷了

香港人 返工！

諗起都覺得尷尬

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

支持手足！

嗌下嗌下突然靜左落嚟

我要真普選！

推多次！

我地好似有樣嘢無做？？

又有陳雲信徒

最有共鳴既兩句
「光復香港，時代革命」
「五大訴求，缺一不可」

冇人話唔嗌
改句好啲姐

真
報仇太過仇恨值上腦

未開波前都會嗌既
唔好分得咁細
大家都係抗爭者

反抗好似最好

我地要保持憤怒
但唔可以沖昏頭腦

第一下聽到都咁覺得
不過總好過乜都唔嗌全程靜嘅

其實時代革命都唔係人人配

我指都係需要人去叫

我都覺，嗌「加油」係最有凝聚力，絕少人會猶疑嗌唔嗌好

原本啱既野只要標籤出自陳雲
就立即變錯？

你啱 呢兩個字唔係跟號

不如嗌:
[香港人,生命麵包]

反抗其實幾好

啲和理非仲要去糾正唔係嗌反抗而係嗌報仇

然而隔幾十米就係狗，兩邊鬥罰企
你地報緊咩仇？

打冷震

香港人 返工

終於明點解傅穎講粗口會打冷震

而家變左
香港人，休息

push

唔覺
可能100人入面有99個都只係當叫口號
但當你個個都咁叫
慢慢報仇呢個諗頭就會值入大家心入面
再加埋一開始就已經決定真做野既手足帶頭開始
大家就會跟住做
之後裝修又好，雞尾酒又好都要慢慢值入

我覺得「香港人，xx」依個pattern 好老尷 好難嗌得出口
其他口號都成日嗌 唯獨講唔出香港人加油反抗報仇

都係叫番香港人加油同香港人反抗

大家熟悉嘛都要咁嗌啦

所以連叫都唔叫了

下次一齊改口！

唔好
遊行唔嗌口號好尷尬

我次次都唔會跟住叫
反抗其實係最好

香港人，祈福
香港人，摺鶴
香港人，休息

嗌反抗最有氣勢

唔好咁頹

但係充斥住仇恨好咩
我地嘅價值係自由、民主同公平

覺 聽到想搵窿捐

各位幫推！

唔想聽日又聽到

香港人 休息！ 貼切喲

手足中槍都係叫大家推爆twitter既人
大嗌報仇
笑而不語

覺 好難聽 打冷震
從來都無叫 直到真係報仇個刻先叫

唔知幾時會叫 香港人 革命！
可能仲難聽

人權法集會現場嗌報仇

加油感覺力量大d,報仇我嗌唔出口

反抗 OK
報仇

我都覺得好撚膠
成班得把口 班警曱仲係生勾勾

至少有人改口

推。。。 我嗌完都覺得有啲唔好意思 我無勇氣

唔覺。

和理豬把口嗌報仇真係好頂癮

眼見叫親都係啲和理非，真係得啖笑

香港人 垃撚圾

叫口號又問羞唔羞恥
唔叫又話班和理非連口號都懶得叫
真係唔知點做好

最緊要對得住自己，唔洗咁介懷
想叫咪叫，唔好意思叫咪唔好叫
唔好take it too personally影響到自己參與就得

和理非 :黑警嚟啦走呀！！！

我真係講唔出口

反抗都已經勉強 報仇真係好柒 嗌得嗰班一定係和理非開
最好笑星期日成班嗌完之後就 行快啲 後面走唔切
原來報仇係要走嘅

聽住d人嗌報仇,然後淨放tg,班賤種都冇沖,大家一齊走難咁走就係心up.
其實香港人真係唔配有前線

報仇係唔係要殺返啲popo?

其實要佢哋受到法律制裁都係報仇

成立獨立調查委員會係報仇其中一種方法

其實真係得個口號。
報酬？警察一滴血都無流，更加唔好講港共政府了